原來有班連登仔用屎眼睇嘢

仲好鐘意奄割自己

成架車直到唔直
屈九人偷工減料
根本成班on9仔同支那冇分别

試車嗰2條on9仔好心做下research
害到成班連膠仔on99

班on9仔柒左唔緊要
圍下爐屌下人就可以當乜事都冇

冇人覆你咁陰公
又話唔care但自己喺度推post

有你回覆推頂就夠

皇冠sales開到單未

話口未完又有on9仔推post

你梗係新牌仔
皇冠sales恰埋眼都開單
廢話

拉

雙氣袋=垃圾 屌你老母臭化閪

補拉 屌你老母

係雙氣袋架 你吹豐田L漲呀
爆粗喇 on9仔

入水貨都唔撚會買行啦

on9仔 水貨都係雙氣袋架

又發現一件用屎眼睇嘢

prius c雙氣袋